ps4 pro 同VR抵唔抵買

宜家用緊ps4 諗緊要唔要trade in 換部pro 同埋VR宜家買左好唔好

去人地屋企拜年順手拎走囉

本年度最佳笑話lol

最緊要係問機主阿媽

再入塊葉落個利是封到